# Introduction

Cet exemple aborde la notion de fichiers, comme le font certains languages
interprété... Cela dit ce n'est pas une approche très optimisé.
Nous regarderons une autre version avec la manipulation de fichier.

On voit également une technique pour sectionner une string en tableau de
string

Pour le tester:

Execution immédiate (compile, link, run et supprimer)
`go run main.go`

ou

`go build && ./v0`

# ce qui est abordé

- Chargement d'un fichier texte
- la fonction split


C larsonneur
